呼籲星期一恢復三罷！馬上撤回惡法！

呼籲星期一恢復三罷，林鄭月娥馬上撤回惡法，還義士在天之靈一個公道

Push

民陣同我出黎

Push 民陣呢？
Figo Chan呢

推

push

推到民陣出黎

民陣算撚把啦，唔需要大台！！